港英疫情了解

有冇返左香港嘅英國留學生了解香港同英國疫情嘅分別？香港會唔會英國好好多？身在英國我想了解多啲